
                      Sexo, Drogas y Rock and Roll en una peli de dibujos para adultos

La Fiesta de las salchichas agrupa todo esto y mucho más en una historia de alimentos del Supermercado que esperan felices a que se los lleven los humanos (dioses) al paraíso desconocido tras las puertas de salida… 

Protagonistas principales son las salchichas y los bollos que están esperando juntos en el mismo estante, esperando los elijan para la gran fiesta de las salchichas.. y por una serie de circunstancias descubren la cruda realidad… que su destino final es comérselos!!!

Desde ahí hasta el final, está llena de tópicos típicos, despropósitos, asesinatos, lesbianismo, homosexualidad, porno, duchas vaginales  y un largo etc vistos desde un punto de vista cómico, que solo busca el divertimento del espectador y conseguir unas risas.
        
            